Привет участник Альфа-тестирования

Мы команда молодых разработчиков с Камчатки (о Камчатке: https://youtu.be/Zv4hIaVvFVI)
Делаем свой проект в сфере EdTech atom-edu.ru

по вопросам

yuri@fizcode.ru
@yuri_sci - telegram